港大仲有咩canteen 可以食?

cym 係美心
su can 難食
小弟 今年yr1 初嚟報到
想問有咩canteen可以食?

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

出面咁多野食

Cafe330
Udeli

行落水街食金祥啦

舊生一問，仲多唔多人幫襯Starbucks?

多

一念
好撚飽

要班starbucks+macbook人罷飲starbucks應該難過登天

啱啱經過條龍一樣長到仆街
黨大

udeli 有人話係黃絲
仲有
swire 中東嘢
一念素食
cafe 330
delifrance

可可

想問obc grill食唔食得食親都係呢間

Swire

蟲